曾偉雄：奴才執行黨安法跟足黨例 所謂濫捕只是情緒化的感覺

曾偉雄：警方執行國安法跟足法例精神 唯部分人從感情層面覺濫捕

在北京出席全國兩會的全國政協委員、警務處前處長曾偉雄認為，本港警方執行《港區國安法》時，有跟足法律目標、法治精神，亦有保障到人權，執法過程雖然嚴厲，但是根據法例行事。

他表示，如果從感情層面，同情被補人士的人可能會覺得警方濫捕，但認為從執法角度，警方並無濫捕，強調確保國家安全是特區的責任，反問如果無警方嚴格執行《港區國安法》，如何履行有關責任。

原文網址：

好嬲

黑警同你講:我打份工架渣

立惡法然後同人講依法辦事

活嚮平衡時空嘅支那賤畜